維尼熊既維尼妹邊個想屌？ 雜種既女喔 屌完可以萬人之上

屌 人一世 物一世
唔屌 我屌欣宜好撚過

冇睇Berserk?皇帝個女你都敢屌?

不了